只有催淚彈先可以完美體現到人人平等

中環有錢佬，一起來吸社會主義味道的催淚彈吧

同01妓者一齊分享